佢宜家郁Ｄ就停港鐵，就係想賴落示威者係令市民不便嘅原因，點拆！

咁有Ｄ難搞咁

和平示威， 佢咪變左9停

係港鐵自己罷工
唔關人事

黨鐵停根本係逼人行去彩虹上車姐

我地有不反對通知書佢自己停關我地春事

覆佢一句 狗鐵on9

你偏向黃可能係咁諗
中立市民真係會咁諗咩？

咁就要輸出
呢個思想俾其他人知

要屈你地0既, 無論咩事都可以屈, 理鳩佢咁多啦!

總部每日遊

無錯,最重要今有有不反對通知書,你黨鐵自己低能好賴人

機場

今日和平遊行
你睇下市民會屌示威者搞事
定屌港鐵製造恐慌令市民不便？

如果市民連咁都唔理解，呢個地方唔值得你為佢抗爭

咁點解唔係會覺得港鐵阻得咁出面咁肉酸咁難睇

繼而嬲呢

1:30先開始遊行,12點就唔入去,係咩玩法
係咪即係叫人唔好去
明明有不反對通知書
咁聽日係咪封半條荃灣綫

Be water

第一日示威咩
咁多個月嘅經驗就係話你知照停冇問題
除非黑警地鐵站寫催淚彈

你理性加上有黃色加持就諗得明
好多市民中立加唔會諗野，就會見到港鐵句字「因為公眾活動。。。」，佢地點知係咪不反對左，都唔知咩黎

佢自己停 關人撚事

搞到Apm冇人到~

遲下大罷工 去曬全港既港鐵站咪得囉

屌你老母 全線停駛啦 撚樣

以前我都會驚呢啲小事
見到經歷咗咁多嘢之後818仲有咁多人
先明白香港人無想像中咁蠢
呢啲那咋招無咁易得逞

要令所有市民一齊上街, 抗議狗鐵

所以要文宣出手
港鐵係一定要清算嘅名單

其實我覺得港鐵似係俾黨媒話完有d鬥氣，明明無特別事都搞興d市民
未嘗唔係一件有趣的事

到時罷工唔洗塞鐵
自動塞
其他手足可以轉場玩

拆乜撚
關人撚事
賴人民日報囉

正解

拆乜尻屌 今日破埋柱都仲得
佢停想瀨怪我哋撚事 佢哋自己拆啦

日日返工放工時間金鐘申請遊行

睇佢停唔停

答：元朗恐襲都未停
狗鐵自己問題

問啲市民有冇聽過咩叫「斬腳趾避沙蟲」

其實我愚見係立即轉場
Be water 唔好因為本身定左觀塘就限死自己

佢咪停囉，停多幾次搵少咁多左高層都唔比啦

出埋不反對通知書，你自己停關人地咩事

咁都有得賴

機場又關示威者事
咪on9啦
佢依家自己製造麻煩
中立遊離果班都分辨到

文宣要夠，否則只有我地會自動識得怪政府。

咪就係

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

去機場囉
封埋青馬啊笨

個站無人搞就無新聞
咁中立屌示威多定狗鐵多呢

到而家都仲係中立嗰啲人就弱智嘅，佢哋係唔會幫到我哋做任何野

我係中立市民
有腦既就會諗點解佢會停駛
佢停駛可能真係因爲遊行示威
甘遊行示威係因為咩？
個政府好好，會唔會甘多人個個星期行出黎先？

總結：有腦既會諗，無腦既你點講佢都唔會
唔洗理甘多，香港加油！

狗鐵咁仆街
行完去圍九龍灣總部啦！